你地會唔會同人傾心事？

唔知點解人越大
就覺得同人傾完都冇作用
自己收埋係心仲好

想
但感覺身邊d朋友未去到可以傾心事
而佢又可以幫到你解決問題或安撫到你既人

我會自己收埋係心
但會搞到自己訓唔到教

我都係
因為冇信得過既人傾訴
一合埋眼就眼濕濕

我有信得過既人
只係覺得傾完都冇作用

其實到頭來都係要靠自己去面對
同人傾都只係短暫性既依靠同吸收對方比既意見

到最後都係自己面對
咁不如唔好煩到人

即係你搵錯人

如果對方都願意同你傾既就唔算煩到人
更何況搵人傾係等你自己有唔到方面既意見分析下
就好似我近排被女友分手
P.S. long d 但仲有兩個月就番香港
我一開頭都超唔開心喊到仆街
但搵人傾左就知其實有好多野都比佢重要
雖然周不時訓前都會喊
但起碼我會記得朋友同我講過既野比我既意見
唔搵人傾就會諗野好極端